雷神 是日單棍午餐

珍 你係邊呀？

我唔客氣喇